# funktionen die noch Vorarbeit benoetigen

### Omni Mechs darstellen

##### Aus User sicht
Wäre gut wenn man Omnis mit mehr al einer Variante Pro Slot eintragen kann. Beispiel: Ich Spiele Clan Wolf und kann beim Timber Wolf von Prime bis Typ X alle aufstellen. Habe Zwei Chassis im Chapter das lässt sich jetzt grade nur mit einer Menge Mechs darstellen.

##### Aus Entwickler Sicht
* die Darstellung ist schwierig und bricht die Tabelle
* es entscheht eine neue Liste wo soll die bearbeitet werden

### Chapter Fight speichern

##### Aus User sicht
Wenn ich die Seite im Chapter Fight neu Lade leert sich dieser.

##### Aus Entwickler Sicht
Welche Daten sollen hier gespeichert werden ?


### Chapter Logik

##### Aus User sicht
Im Chapter Fight kann ich grade den Selben Mechs mehrfach auswählen.

##### Aus Entwickler Sicht
Wird nie fehlerfrei sein, es muss jemand ein Auge drauf haben. Gutes Monitoring ist hier zielfuehrender.

### Werte ueberpruefen

##### Aus User sicht
Ich kann durch tippen willkürliche Zahlen bei Piloten und Gunnery Werten eintragen.

##### Aus Entwickler Sicht
Dann mache es halt nicht ;) Ja das soll nicht passieren eine vollstaendige auflistung aller moeglichen Parameter wird hier allerdiengst vorab benoetigt.

